集思廣益 engine仔定cs仔 (shitty) Nonjup

話說是咁的 收到shitty兩個offer唔知點揀 拗爆頭

engine論點：shitty吹到自己engine第一 第時又高人工又乜 上網睇話出路多過cs 因為可以做返cs野 (AS 2)

cs 論點： 本身有啲興趣 加上又冇讀過phy嘢 上網睇又有人話cs出路好啲 (AS 1)

希望巴絲打可以教下路

_______________________
engine就正評
cs就負皮

仲未有offer

慘嘅 我都係啱啱先收到

邊間cs?

咪臭係shitty

Shitty civil 第一笑撚死人
係既QS排名上的確係第一
但係出黎做嘢老世睇名氣多過QS排名
要記住班老世都係hku ust出黎
喺都請翻自己友啦
同埋提下班DSE雞
QS排名唔可以作準，例如shitty 就會喺咁push prof出論文提高排名，同學生水準、就業率完全無關

想問巴打咩cc gpa

3.59

咩cc因為我高你少少但都冇shitty cs

唔係真事掛

即係cs一定好過ee？

好正常啦 shitty cs呢科都算係city數一數二
你仲未答我你邊間cc

呢個真 我就真係唔撚信
btw巴打有冇睇

hkcc 頭先以為你齋問cgpa

cs咁勁？ 我見佢吹都冇吹過
嗰陣時engine interview嗰封email 大大隻字寫住engine第一 好難捉摸呀

as2 嗰戈係咩engine program?

as1 as2係講緊第一年讀同第三年讀
as for Advanced standing

佢應該係想問你咩major
as1應該算係year 2

柒咗

sor
computer and data

巴打2科係幾時in?幾多gpa?

CS 好過
Computer and data 都唔似係傳統engineering

CS

唔鐘意寫曲既話就唔好揀cs 啦